［求救］點樣幫到我男朋友？

我家境唔錯，有做嘢加part time，所以同男朋友搬左出黎住

但男朋友經濟環境唔好，所以租金同屋企主要開支大部分都係我出，出街食飯都係我比錢

我其實唔介意，因為佢好錫我又無可能偷食。

但佢有壞習慣飲酒食煙，雖然唔係好重癮但未戒。
而且佢份人懶散，打唔到長工亦無乜責任心

咁樣落去，我自己係經濟或者其他方面都辛苦
點樣真係可以幫到佢又減輕到我負擔？

分手

廢人 食煙飲酒又窮又唔想打工

認真 分手。
短期嚟講你可能好開心活係你同佢嘅世界到
仲諗方法幫佢
但長遠嚟講好辛苦

我唔煙唔酒又勤力番工但冇女，有冇人可以幫我

佢真係執到.................

btw當初咁都搬出黎住? 邊度住? 租? 供緊?

無計
佢唔做野唔肯付出真係咩都做唔到
唯有要同佢用心傾
傾唔到就要諗下分手啦

23800000
Call我吖

AGGER

做男人做到咁，你都真係算吧啦！
同佢講，為左你地將來，正正經經去揾野做，如果唔係，都係分手吧！

長貧難顧，你幫佢等於害左佢
遲早為錢鬧交，然後分手
幾年後你會發現晒左時間落去而後悔
但係你已經係一個比人任玩幾年既老雞
有條件既人唔會理你
而你只會周圍搵人埋單
最後可能係嫁唔出或者嫁比毒，肥，mk仔
呢個就係你最後人生
如果唔想咁，及早離開

你男朋友點解要人幫呀？佢生活得好好啊，又有煙又有酒，又唔使做嘢，有女朋友養

長貧難顧.........
一齊左三年嘅感情....

樓主條仔係咪mk嚟

on9 有fd 既屋企人情況同你一樣，最後雖然結埋婚生埋仔，但最後都成日為錢嘈，最後個男仲有埋賭癮，差緊成百萬街數，你諗你啦，下半世就咁比左佢值唔值

得你個方有經濟能力就唔好搬出黎住 你宜家暫時handle到姐 之後唔洗三五七個月就會變到好辛苦 你諗你啦

點解可以忍到

好過你同佢相處多四 五年先頂佢唔順分手

你咁樣講佢都係想人地叫你同佢分手

分手應該幫到佢
等佢得返一個人時做個選擇
繼續頹落去 定重新黎過

佢應該要自覺佢有責任去改善自己的困境

地盤打雜 都 600 蚊 日啦, 又無壓力 又少野做

樓主條仔一定好撚型